\section{\textbf{主要作品}}
 \resumeSubHeadingListStart
    \item{
      PPT.
      \textbf{跨境营销团队搭建}.
      面向企业客户介绍外贸团队搭建流程.
    }
    \item{
      PPT.
      \textbf{从世邦电商模式看传统制造业外贸转型之路}.
      介绍世邦的营销之路，怎么避免一些常犯的错误.
    }
    \item{
      PPT.
      \textbf{世邦电商询盘分析}.
      电商询盘情况介绍及自然优化询盘和竞价询盘占比.
    }
    \item{
        PPT.
        \textbf{简单验证码识别}.
        讲述了怎么破解简单的验证码，并用Python实现.
    }
    \item{
      PPT.
      \textbf{HTML与CSS教程}.
      针对新员工的前端培训课件.
    }
   \item{
       PPT.
       \textbf{Linux服务器知识}.
       关于Linux运维的基础知识.
   }
   \item{
       PPT.
       \textbf{Google SEO教程}.
       怎么样做好Google SEO.
   }
 \resumeSubHeadingListEnd

\section{\textbf{技术项目}}
 \resumeSubHeadingListStart
   \item{
       PHP.
       \emph{询盘系统}.
       管理登记询盘. \href{http://info.shibangsoft.com}{info.shibangsoft.com}
   }
   \item{
       Python.
       \emph{域名系统}.
       域名管理及抢注和注册. \href{http://domain.shibangsoft.com}{domain.shibangsoft.com}
   }
   \item{
       PHP.
       \emph{留言板系统}.
       网站留言管理.  \href{https://github.com/sbmzhcn/inquiry}{Github地址}
   }
   \item{
       Shell.
       \emph{一个 ``快速添加vhost并可选安装cms系统'' 的shell脚本}.
       管理lnmp服务器的, \href{https://github.com/sbmzhcn/Tools}{Github.com}
   }
   \item{
       Python.
       \emph{批量注册CloudFlare账号的脚本}.
       简单脚本实现批量注册, \href{https://github.com/sbmzhcn/cloudflare}{Github.com}
   }
   \item{
       NikolaiT, 张雷.
       \emph{GoogleScraper}.
       Python实现, 在别人基础上贡献代码, 可以采集搜索引擎结果列表页, \href{https://github.com/NikolaiT/GoogleScraper/blob/master/AUTHORS}{Github.com}
   }
   \item{
       Hexo.
       \emph{个人博客源码}.
       基于hexo, 使用travis完成自动构建, \href{https://github.com/sbmzhcn/sbmzhcn.github.io/tree/source}{Github.com}
   }
   \item{
       JavaScript.
       \emph{GPS轨迹路径展示}.
       基于mapbox api实现个人GPS轨迹位置展示, 打开可能较慢，耐心等待一会. \href{http://yzv.coding.me/#portfolio/portfolio-4}{yzv.coding.me}
   }
   \item{
       HTML.
       \emph{企业官网}.
       给客户建立的官网, 使用了gulp构建工具, 为SEO及PageSpeed做了优化. \href{https://www.kamychina.com/}{英文}
   }
   \item{
       HTML.
       \emph{Chrome扩展}.
       一个显示搜索结果页面网址所属人的扩展，ES6原生写法 + webpack自动刷新和打包. \href{https://chrome.google.com/webstore/detail/ifbiiojnbgljbjffmacihhdkeomdkifc}{Chrome商店地址}
   }
   \item{
       Python.
       \emph{``今目标''管理脚本}.
       管理今目标OA系统的. \href{https://github.com/sbmzhcn/Jingoal}{Github.com}
   }
   \item{
       PHP.
       \emph{``TinyCMS''}.
       PHP写的一个精简CMS系统, 多站点支持, 模板支持, 可以快速搭建起站群. (无源码展示)
   }
   \item{
       JavaScript.
       \emph{网站留言板插件}.
       基于livechatinc改写, 适应移动端, 只需要引入一个js文件就可以实现全站右下角显示留言板按钮, 完美支持移动端. \href{https://github.com/sbmzhcn/sbmzhcn.github.io/tree/master/livechat}{Github.com},
       \href{http://www.barrettbatemanfoundation.org/}{预览}
   }
   \item{
       Python.
       \emph{DTU与DSC通讯协议}.
       为公司开发的一个远程监测程序，可以远程监测破碎磨粉机运行状态, 利用SIM卡、DTU设备, 我主要开发服务端.
   }

 \resumeSubHeadingListEnd
